點解譚仔得女人做？

食食下譚仔，突然發現，點解全部員工都係女人？
食過幾間好似都係得女人

係咪有啲咩陰謀論

有冇人可以解答下

你有冇見過手作有男人?

做乜負皮又唔答我

老闆話男既成日賭錢叫雞影易出問題，所以會主力請女人做，好耐之前訪問講過，有錯請指正

冇

見過有男人做....

上譚仔fb問下 , 睇下個小編點答？
上次有海景既譚仔答得好好

咩年代啊 有男人做譚仔好耐啦

佢咁答唔怕平機會咩

因為老世係男人

關你事？

我見過有男人做 仲要兩間

我見過有男仔

見過有男員工

以前 mosburger 都係得女仔，依家多好多有棍

舊時 the one 對面間分店有好多男員工

因為d呀姐要被逼同老闆扑野

你冇見過馬國明？佢咪男仔囉

自己未見過就訓話冇

就